[文宜/鍵戰] 發覺呢排文宜/鍵戰唔夠力水

做乜呢排唔見晒文宜/鍵戰
呢場運動個頭開得咁好就係因為文宜做得好
你地無做錯到!

A. 依家藍絲反擊點 < 呢類希望可以直接靠人數反擊
1) 大陸仔係FB開假鬼佬AC 講英文
2) 長輩片 (CUT頭CUT尾 再配字)
3) 入黎連登係到周圍點火頭

B. 新運動既資訊圖 < 呢類係要方便大家SHARE / 貼圖, 保持唔同層面既資訊流通
1) 類似 21/7 元朗發生緊乜事既新聞圖
2) 新運動會日子
3) 其他要提醒手足既事項

唔好同我講「要分邊既人一早分晒邊」
仲有好多 淺藍 <> 淺黃搖擺緊既人, 係呢2日靠文宜既情況下, 又傾返向淺藍

另外，請珍惜文宜兄弟姊妹, 唔好因為佢唔肯幫你整某一種你好想佢整既文宜
而對自己人開火 e.g. 有人唔鍾意整以牙還牙, 你唔好逼人啦好無

我地要文宜, 文宜可以保障資訊正確流通, 吸納新血加入運動, 同埋Keep住士氣
勇武打完仗既時候，就到我地文宣組上場

成日覺得整到文宜既巴絲打好有型
利申, ART未合格過, 最高分拎D

跪求新文宣圖等我可以善用公司資源

有無好有型有靘既文宣巴絲可以
教下小弟Art

文宣兄弟姊妹係味攰到訓晒啦

文宣唔係剩係整圖，文宣要有策略

一個成功嘅marketing campaign要有幾個元素互相配合：

Audience + Message + Creative + Media

簡單嚟講，對一個群體嘅人（audience），用佢地接受嘅語言（message），喺接觸到佢地嘅場所（media），以佢地喜歡嘅形式（creative）講件事比佢聽

例子：喺馬會門外向啲呀伯派長輩圖傳單連張「必贏六合彩飛」之類

整圖只係creative嗰一part，冇方向咁做，事倍功半

關係藍絲群眾嘅分析，可以睇徐緣篇文：

大哥有無橋可以比個方向文宣做野呀

小弟都只係marketing 小薯仔，冇咩高見

但我諗最簡單可以針對淺黃、淺藍嘅人，針對性咁打一啲focus嘅message比佢地，坦白講而家太多資訊，正常人好難follow得晒，如果搵一兩單特別煲大，例如中聯辦葉虎事件，可能會更加有效

整圖嘅手足，可以諗一諗你想整比咩人睇，而你整出嚟嘅圖岩唔岩佢地睇

長輩圖攻勢其實好有效，可以向呢個方向做多啲，比啲黑白分明易吸收嘅信息佢地，散播喺各區連儂牆

已經好有方向, 多謝你

推

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

呢個MESSAGE可否有POSTER?